有冇人覺得搭地鐵係應該放低背囊?

係咪得我先咁諗，背囊其實佔好大空間
點解個個都屌地鐵
當然啲八婆孭啲長型側孭袋都放返低啦

利申:人多就放地下用兩隻腳夾住

小學早會

多餘
班仆街廢老肯行入車箱既話
門口位入多十個人啦
關春背囊事咩

agger

覺得背囊應該放好都可以屌地鐵嘅

放唔放都迫埋泥架啦

我習慣會放低，但只限企兩卡中間或門邊有得唉個時
同埋企長櫈前邊會放個袋係前面，留返條通道仔俾人係後面行過

如果喺沙甸魚位，一來做唔到，二來點做都差唔多

屌左先啦

有少少衛生意識都唔會放低個袋
狗鐵個地下污糟過公廁

行入少少好似會死咁

冇咁覺得

人逼你點放低？放低左點拎番起？陣間郁來郁去隔離條女話我摸佢屎忽係咪你比錢打官司？

道德撚食屎啦，人地批鬥你你就走去批鬥其他人

認真答你就入車廂排隊前手抽 同 出車廂先咩上身, 不過知你唔係想要答案

其實唔放低人太多真係會頂住人，但我未試過喺地鐵俾背囊頂到

屌走哂班走私狗，房車型bb車，成個車廂都大好多啦

香港地鐵應該個個站都放幾十個locker比人用
同意?

其實揹前面係咪都有問題?
習慣人多就會揹前面
一來唔好影響人
二來自己野跟身安全D

根本地鐵車廂擠逼，背囊唔係惟一原因囉
D人唔肯行入去，死都要逼晒係門口
仲有D人又帶喼又剩

而家批鬥人背囊阻訂根本就戇鳩
就好似之前巴士按章工作單野咁
被架旅遊巴阻鳩住埋唔到站
但D撚樣竟然屌個巴士佬唔埋站
而唔係屌個旅遊巴司機違泊

孭前面我覺得無問題
你可以就到個bag 有冇整親人
而家講緊係個bag 響後面無眼周圍fing 掃到人都唔知

背囊友有時轉身果野好幾大力 , 要扎住馬先頂得番佢轉頭

其實大喼同背囊問題其實差不多